急！！關於台証 求高人指點

咁多位高人，小弟上網check好多都話居港地址錯無問題唔洗改都無事。唔知咁多位有無試過？

批咗咪照用
鬼理你

但係睇到其他人話會好大件事。。。都唔知點搞好。。

佢可以點check ?

同屋企人個地址唔同？(前半段仲啱後面唔知搞乜錯曬。。

鬼得閒理你

分開過lor

因為我見d人要上金鐘都改都係個d 名打錯，護照號碼錯，唔通地址真係無L用？見到有d人講直接打香港都無問題🧐

傳真去就得,洗鬼去金鐘

打去問啦

其實擔心整唔到，咁大個仔賺到錢請屋企人去，未去巳經搞到咁。。

其實地址就咁打香港就得

就算真係錯fax己經得，第2日就己經unlock比你再搞過，地址錯真係好少事，佢地根本唔會睇。
反而有d人老一輩大陸出世填左出生地香港就一定要整過

如果一早知道可以嘅話有幾好😭

你邊位 邊有咁得閒個個check

因為我睇到有個人話地址錯原機翻香港搞過張証先搞到有d擔心(全家香港岀世👌🏻）

非洲人🤦🏻‍♂️我諗到時就真係會check我。。

點check？個關員開googlemap查你個地址？？

可能係都唔定。。

唔會啦，分開兩條隊過啦

攞你住址證明睇咩

個post已完

怕就去整啦，人地都話無事你又唔信
我地又唔係批你入境果個，我地話無野都無用